【光復屯公】15歲男生涉藏改裝傘等保釋被拒 旁聽市民聲淚俱下抗議

【星島日報報道】屯門921「光復屯門公園」遊行的示威衝突中，15歲男學生涉管有改裝行山杖及雨傘，並有一樽混合腐蝕性液體的綠茶及雷射筆，被控一項管有攻擊性武器罪，案件押後至11月15日再提訊。15歲男童今於高等法院作保釋申請，陳慶偉法官指本案證據強，考慮男童是在犯下另一案的保釋期間犯下此案，故拒絕男童保釋，但叮囑律政司需加快腳步化驗證物，好讓審訊盡早進行，以縮短男童被羈押的時間。

15歲申請人為SH，今天近100名公眾到高等法院旁聽，當民眾知道申請人保釋申請被拒時即大叫「抗議！」，亦以粗口咒罵正在離庭並反對男童保釋的張卓勤高級檢控官，張卓勤高級檢控官被大批情緒激動並聲淚俱下的民眾包圍及指罵，最終需在保安護送下經樓梯離開。

法庭記者：劉曉曦

極權必須亡

冇天理

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

得果15歲就唔比保釋

呢啲仆街popo酷刑就可以？
垃圾官快撚啲仆街死啦 成班賤種

15歲咋

屌你老母！

考慮男童是在犯下另一案的保釋期間犯下此案

畀狗咬過照出

其實佢比狗跟蹤所以一出即捉

張卓勤加入製裁名單

佢得15歲ja............

屌佢老母，都無犯案都照扣押

腐蝕性飲品係咪0茶？

呢把？

PH低過7就係

個檢控官個名可以加入制裁list

張卓勤